# Контент-мейкінг

Ця група документів описує правила та стандарти для контенту на сайті.
Вони допомагають забезпечити, що сайт має високу якісний контент та відповідає вимогам.

- **Правила контенту**: Описують стандарти та вимоги до контенту на сайті, включаючи текст, зображення, відео тощо.
- **Структура контенту**: Визначає організацію контенту на сайті, таку як категорії, теги, та ієрархію сторінок.
- **Плани контенту**: Визначають стратегію розвитку та оновлення контенту на сайті, включаючи розклад публікацій та аудит контенту.

Контент-мейкінг (Content Making) - це процес створення різноманітного контенту для різних цілей та платформ. Це може включати написання статей, створення відео, аудіоматеріалів, фотографій, ілюстрацій, графічних зображень тощо. Контент-мейкінг може бути частиною стратегії маркетингу, освіти, розваги або інших цілей, що передбачають створення та поширення інформації або розважального контенту. У сучасному цифровому світі контент-мейкінг використовується для привертання уваги аудиторії, підвищення свідомості про бренд, спілкування з клієнтами та залучення цільової аудиторії.